許穎婷frances: 香港人個名就黎比大家玩完

鄭錦滿再狙擊
「黃絲默許嘅「國際戰線」領袖認為咁樣係「抹黑」，OK！You are right 👌🏻

小弟都加句英文，well，真心好多㗎嘛～～～」

出少句聲會好啲

而家侵都輸撚咗，不如我哋一齊撐拜登啦

一定信 Francis

露出真面目,其實就係左膠一名

又係一件離地左膠
拜登收中共錢同戀童係抹黑

無可能企民主黨果面, 因為你點做,拜登民主黨已經放棄左香港人

抽中國水, 支持香港民主選舉, 本來係最無償又最著數的免費助選口號, 拜登都唔肯講, 證明好清楚佢地想點行

鄭錦滿

奶西咩,一齊做中國人LOR

永遠反對左派

寧死不屈

名都串錯

我睇到都打個突,冇諗到佢會禁講野

咩人黎??

射撚滿係柒,但佢抽水冇錯WOR

其實好明顯最早選邊嘅係佢哋；反映佢哋係美國嘅人脈有傾向。

擺明fraud 都要認輸你傻撚咗呀

如果你有拜登戀童證據，我可以幫你EMAIL俾侵

訓左幾耐...麻雀妹都唔識
連登妹來

遲啲肯定撐 林鄭大灣區郵寄選票

香港人台灣人根本做唔到咩，靜靜地睇人地美國人自己搞掂啦，美國人聽到心諗關你地撚事咩屌鳩我美豬

左派勢不兩立

熱狗衛星page唔記得左國師大叫皇天擊殺美國？

姐係FRANCES岩喇? 拜登戀童係抹黑?

呢班抗爭派代表緊香港人實質就係左膠嚟
本質冇變，舊年只係收斂下

屌佢 仲係fb public page扮撚曬冷靜理性
Private fb就咁既樣

永遠反對左派

就算死都唔會唔同左派為伍

但都係佢出POST
佢出名都係因為佢係連登講佢寫左篇文

連登真係癲人集中地

對佢好失望

其實佢立場一D都唔算左膠，對於香港同中國既睇法可以話同連登一樣。

只不過佢唔撐侵，當然係一件左膠臭閪

想原

屌

不過佢好後生
99 定00年
其實禁後生做政客,仲要女性
實衝口而出

姐係左唔左膠呢

熱狗難得屌得啱

好彩打國際線既人夠醒目，冇亂咁落注

唔關撐唔撐侵..
侵比媒體封殺到出哂面
郵寄選票又出哂事.....
真係無眼睇

咪禁鹹濕喇屌你

真係唔識

THATS MY POINT

佢國際線頭馬黎
你去睇下佢咩料先

買兩邊

比個官審左先啦

啲移左民/留學嘅忽然黃絲十之有九都係唔識政治又要湊熱鬧嘅左膠

「五大訴求冇港獨」
「我地好和平」「勇武會失民意」「都唔知點解要打爛野」

明明香港街頭，議會，國際一齊崩盤
清算不停黎緊
我覺得任何香港人有情緒都係理所當然
所以我永遠見倒Twitter既Biden支持者(但支持香港，而且好用力)對香港人支持trump嗰種不肖既態度就覺得好失望
我唔係話佢地一定要支持trump
而係去理解香港人點解要支持佢既原因都唔知

係友係咪真係以為民主黨係左派

我意思係佢其實唔可以話識好多野又唔可以話佢唔識
真係太年輕
年少興狂現家又有名氣

禁佢又唔係
佢係前學民思潮成員
分分鐘早過你同我接觸政治

藍絲熱狗又出動，食完美心轉個頭又扮抗爭派。

事實又會係抹黑黎既 ?

對人定對事 一目了然

對唔住

美國人上連登睇中文？

佢私人FB講野真係

撐佢老母臭閪，撐共匪傀儡，不如投埋共啦，黃種人有優勢呀

咪係
都唔知屌乜

我覺得佢好勁架
自己搞WE THE HONGKONGERS
點知
都係衝動的左膠

佢講得啱喎係連登仔奶侵奶到傻

條臭雞係乜水？幾錢q？

好心撐侵都唔好撐到失去理性啦
佢地咁做係啱，人地兩黨政治，定時定候就Regime change
得罪其中一邊都

利申：想侵贏

今日一句拜登戀童收中共錢係抹黑，已經清楚表現左佢嘅政治水平

香港人有咁大影響力咩

熱狗收皮啦

連登又有幾多個理解佢地反Trump原因呢

點都好，今次可能埋下左人地對香港反侵撚開始反感，對香港唔再大力支持既種子。呢個係我最撚驚既。

拜登見都唔見你地呀,國際戰線? 含撚啦

麻雀妹

其實全部香港人應該要出少兩句聲
還掂又唔會幫到侵侵嘅

你最岩囉

拜登戀童係抹黑 點岩?

你係譚惠珠黎？

愛侵力又Fake news

(Trump vote + Biden vote ) / (Wisconsin active registed voters)
( 1,610,007 + 1,630,541 ) / 3,684,726
= 87.94%

好明顯唔係選票多過選民
但呢個投票率係呢個州係歷史新高, 仲要高過過往好撚多

雖然學民苦主大聯盟柒左
但係許穎婷未免太天真
唔好以為民主國家就個個都光明磊落
你估民主黨入面無共和黨既spy?
倒返轉你估又無?
如果收到風打算系統性舞弊真係唔出奇

同埋你又知唔知好多個州因為武肺 改撚哂d投票規則?
知唔知absentee ballot本身要申請要理由, 而家周街派?
知唔知賓周郵寄票唔撚洗對簽名?

拜登票後來居上
係因為郵寄票後來先點
"郵寄票後來先點" 呢一句你FC左未? 會唔會俾人FAKE左?
以我所知有D票係同時一齊點既

雖然係無肯定性既証據証明有系統性既舞弊
但種種跡象都顯示係有舞弊發生左
10000個NV票果度已經告緊
而家係需要深入調查
唔係一句話你陰謀論就話人賴地硬
呢D係藍絲質素

因為撐侵就唔再支持我地
呢啲所謂兩黨共識 共極有限啦

威斯康星

起我底做咩

熱狗衛星page, 永遠要企係黃營對面, 你講黑, 佢地會話係白, 你講白, 佢地會話係黑, 睇黎都浪費時間

支持拜登係咪有得屌Frances

(Trump vote + Biden vote ) / (Wisconsin active registed voters)
( 1,610,007 + 1,630,541 ) / 3,684,726
= 87.94%

好明顯唔係選票多過選民
但呢個投票率係呢個州係歷史新高, 仲要高過過往好撚多

雖然學民苦主大聯盟柒左
但係許穎婷未免太天真
唔好以為民主國家就個個都光明磊落
你估民主黨入面無共和黨既spy?
倒返轉你估又無?
如果收到風打算系統性舞弊真係唔出奇

同埋佢又知唔知好多個州因為武肺 改撚哂d投票規則?
知唔知absentee ballot本身要申請要理由, 而家周街派?
知唔知賓周郵寄票唔撚洗對簽名?

拜登票後來居上
係因為郵寄票後來先點
"郵寄票後來先點" 呢一句你FC左未? 會唔會俾人FAKE左?
以我所知有D票係同時一齊點既

雖然係無肯定性既証據証明有系統性既舞弊
但種種跡象都顯示係有舞弊發生左
10000個NV票果度已經告緊
而家係需要深入調查
唔係一句話陰謀論就話人賴地硬
呢D係藍絲質素

屌你收聲喇

會唔會
我覺得只係連登特別熱烈
上Twitter 睇其實唔係特別多愛侵力
老實講海外華人仲多
香港咁多國際戰線既人出聲某程度上係因為佢地都好關注連登姐

我哋撐侵就唔支持

咁嘥撚氣啦民主黨
扮乜撚野聖人

所以好多人一早睇穿班左膠係假左,
一個二個對新彊扮盲唔出聲,
對中共惡行只會把口UP幾句,但唔會做野

左膠根本重極權過共產黨

中箭 尤其敖狗同係美國lobby班左膠
自己支持民主黨就冇問題 又唔見佢地驚得罪gop
成班撚樣

香港人都係等結果啦
香港人個身份唔適合介入太深

隻臭雞分化我地香港人

台灣都有人講，台灣個名敗晒未？
又話言論自由我地發表意見就唔得，你講又得？

佢地識咩呀 知唔知咩叫Deep state

靠aoc美國都玩撚完啦 嘥鳩氣

射撚滿有咩資格抽麻雀妹水

撐侵引發

撐侵>反biden>屌鳩biden>屌鳩撐biden既人

係都畀泛民駐華府代言人敖軍師先啦，你啲極右勇武算老幾？

Agger 想侵連任 仲因為佢個admin team有蓬佩奧同彭斯呢啲對支鷹派
民主黨有閪？佩洛西反侵多過反支

支持trump唔等如要反biden

連登仔買錯邊正on9

Biden做假又點trump自己唔做假，有咩好怨，美國政治黑暗而家先知？仲諗住呢個世界有真相有正義番去睇卡通片啦

我都覺得失望架，佢地反侵反到上曬腦，唔知香港台灣人撐侵其實係因為大家對民主黨對華政策失望
如果民主黨選Warren 甚至Bernie 大家反而會ok d

美國港人有兩種既
一種係美國土生土長, 果d一向係深藍
一種係大個左之後先去讀書做野，個人觀察大部分撐侵

我地根本控制唔到選舉結果
國際線一定係要兩邊都落注
小國要生存就係要咁玩架啦
唔明有咩好屌

如果係咁最好

最怕有D癲癲地連登仔走去TWITTER周圍屌，近排都唔敢睇

係
好彩Twitter 唔係連登
如果唔係國際線真係收得皮

支持Antifa

你呢番話正正例子
你地唔係撐侵咁簡單，你地係一路埋屌鳩民主黨。呢幾個月有咩關於民主黨既野連登未踩過屌過

咁民主黨真係信唔過

佢上台我寧願靠自己

who

班左膠鍾意巴結民主黨巴結飽佢

我就一刻都唔會信共dem

咩叫抹黑=唔啱聽嘅事實

我地係要trump架啦 吹咩

最早出現於一篇香港人不是中國人引美西方社會討論
清楚區分支那人同香港人既分別
之後既國際線都有佢既影子
同學聯 攬炒巴站台

其實上屆都係爆冷

係連登當左侵係熱門咁

冇批判思考嘅左膠
同班腦殘藍絲有咩分別

咪撚Quote 熱狗啦

班左膠一聽到你撐侵咪又係即刻上哂頭屌你極右法西斯，咁樣又叫尋求兩黨共識咩

侵侵而家喺度對抗緊腐敗建制
香港人都係
唔明點解班人會走去撐一個腐敗既拜登
選舉舞弊咁明顯仲要出嚟幫民主黨解話
佢哋到底知唔知自己撐緊一個咩人

其實好多人都係基於客觀事實知道民主黨係信唔撚過

先至撐侵

至於你話撐侵就會得罪民主黨 是撚但啦民主黨從來都唔會幫我哋有咩分別

話時話香港後生果班海外戰線係咪全部都民主黨line？

我對民主黨完全冇希望 所以根本冇所謂

咪係 熱狗班友係勁一早搞咗國際線啦 日日facebook打飛機

點靠自己
我明侵咁樣輸法大家都會失望
加上香港依家既情況
不過侵輸都冇辦法
我地冇得揀
希望4年後會反cup

唔係侵 民主黨左膠仲奶緊共賺緊錢

所謂既兩黨共識 唔係因為侵既右翼鷹派路線 拉番班左膠埋枱？

即管放長兩眼睇下呢四年點

其實嗰版咪又係另類共產黨

咁都可以幫民主黨講嘢嘅好極有限

民主黨係咪都奶共唔靠自己靠邊個

只要保到命就一定有機會

獨派陳家駒撐侵

美國肯定會嚴重衰落

同埋民主黨今次咁那渣其實等於自掘墳墓

四年後我預言共和黨一定做硬都得

講到尾
我地屌拜登屌到世界末日都唔會影響到選情
國際線仍然要打
佢同之鋒一眾其實真係主打參眾兩院議員
以制度黎講
參眾兩院要通過法案嘅話總統都冇得唔簽
但下手力度我覺得會唔同
但講到尾我地又冇得選
緊張同屌晒所有拜登fans都冇用

感謝佢地既行動同付出

真 驚閪整衰香港人嘅名
事實上美國咁撚多智障左膠 呢樣唔信嗰樣唔信自以為聰明
根本就唔在乎佢地點睇我地

梗係唔係啦
不過親gop果d唔會好高調

係咪唔同意見者 一律係左膠？

真

左膠咪又係自以為自己天之驕子 人哋講乜嘢都係錯都係低能

我真係完全唔在乎班撚樣點睇我哋同你一樣

Takki Ma: 不是香港人(特別)蠢，是辟謠者沒有照顧受眾情緒。假如你將撐侵香港人為命運共同體的話，期望落空，當然先要填補希望，然後才找出相對應的事實

因為觸逆到情緒反彈，就對香港人失望，視之為民智未開下刪數百字，然後對香港好心淡要出走，其實對人性情緒也不甚了解，走到邊都會遇到「蠢人」，曾經講過好撚鍾意香港，記得體諒下唔多理性唔多聰明嘅一面

又，我無食正mob backfire，所以可以較平靜地講呢d說話，受緊攻擊的，我都體諒你地嘅難關

睇吓twitter班身在外國嘅黃絲，有時真係會離地到你嚇一跳

有冇人同我一樣根本唔在乎班撚樣點睇我哋

我哋自己應該做乜就做乜

好明顯啦呀嘛 收皮啦八婆

亦都有你所謂既左膠每個星期去大使館攞住stand with Hong Kong
有人扮盲(特別係荷里活nba班人)
但亦都有人唔係
唔好自己劃一條大線俾自己

順手
愛回家醜化黃色經濟圈，抵制TVB團隊半個鐘內迅速反擊

而且4年前民主黨希拉里電郵爆出會賣掉台灣
咁ge政黨竟然會有香港人支持，真係十分詭異

班友喺外國耐
睇唔起遠東鄉民

睇番例如之鋒真係民主共和都有
佢地亦係主張遊說議員比壓力總統/政府大於針對一個總統

但拜登同隻大猩猩點撐得落
兩隻野同支那千絲萬縷
等亡國啦！

自膠 sor

點解唔反Biden?
你睇吓佢個副手邊個先啦 社會主義忠實支持者啊
你唔係覺得佢會幫香港？ 佢連我哋都唔撚見

等睇班所謂支持民主自由嘅香港人攪死自己

唔多理性唔多聰明

班antifa最聰明啦

其實係
民主黨今次都幾大鑊
肺炎咁樣助攻都贏得咁7
睇好gop 2年後midterm 同4年後會有作為

同埋美國好興8年輪換一次
就算侵贏，2024年應該又輪到民主黨玩8年
不過今次拜登贏
2024共和黨機會都幾大
塞翁失馬焉知非福

你首先要分清楚左翼同左膠

咁參眾議院暫時共和黨都有優勢既
依幾日我都説服左自己
點都要行落去
放棄對太多香港人太殘忍
我接受唔倒

難得一次咁認同四眼

姐係唔理你支持民主黨定共和黨
你要爭取既應該係選舉既透明度同認受性
釋除公眾疑慮唔係靠一個理論或者假設
係實質證據同程序公義
否則只係選出一個無公信力既美國總統

我怕佢將所有唔撐侵既左翼歸類去左膠

有個移左民去美國的連登左膠粉講到明寧願犠牲香港台灣都要投拜登踢走侵侵，你就知班左膠根本非常自私不會理會香港人台灣人死活

點解唔行

行到自己死之前都要行

其實真係無需要，反又反唔到，只會令左膠更反感，拉攏兩院議員仲實際

我諗民主黨呢四年係史上最跛腳鴨嘅政府

冇錯
如果兒登贏既話 諗下點統戰佢仲好

老老實實我自己對左翼好反感

真心first term president 好少咁弱勢

所以我誓死反左膠係冇比正確

左膠根本仲衰過共產黨

鄭錦滿有屌錯
連登仔黃絲帶咪同11支持者一撚樣

咪係 成斑ON9以為我地有得簡企邊面
支那登同成個民主黨同緊我地講 企開D啦屌你老母 又睇唔到

Wisconsin 仲講緊投票人數多過選民

民主黨從來唔會幫我哋？
民主黨好多議員都係反共
有關香港嘅法案你以為係得共和黨撐？

如果你問返7.80年代既左翼就知依家依班根本唔係嗰回事

民主黨好多議員反共

你認真

應該話我哋而家嗰班左翼非常反感

其實東岸大部分支持香港同新疆既活動都係左翼搞

我覺得好多左翼都唔鍾意拜登，不過係anyone but trump 下先含淚拜登
佢地好多都係反華爾街精英反全球化反建制
Trade war 呢個概念係Bernie 最先提起
Warren 都係明顯反華
呢d先係dem 既真左翼
而主流dem，即係奶共果班，反而係centrist

真 放長兩眼睇下呢四年點
屌佢老母左派同支共夾到呢 政棍咪呢啲仆街囉

其實直接D
佢地覺得香港人響個網度出聲, 如果比人睇到會搞到佢地好尷尬
咁佢地有咩搞作都會好尷尬, 感受唔好

所以大家要收聲

trump一輸 啲左膠就浮晒上面
根本香港本土大部份人都撐trump
好絕望先會咁撐trump
佢地大多數外國公民 或者有移民能力
就係出面迎合班左派
原來對國際戰線一直戰線嘅希望都係假

最衰而家民主黨嗰班都係偽左翼

雖然我自己係右翼 但真左翼嗰班我欣賞佢 不過我始終覺得左翼太過理想主義係唔實際

係 依家既連登仲衰撚過舊登

唔好激嬲共產黨 2020版?

但民主黨開晒先例咁玩種票
難保佢下次會再種

因為都無得揀，無論你諗武力建國，定等外國圍死支共都係要聯繫外邊，只不過拜登上場感覺條路會難行啲。

同都係𠴱句，發表下意見咪算，屌黎屌去都幫唔到件事

屌你老母啦

我是右翼我自豪 咁都唔撚畀

路線不同
而且佢路線係左
話佢左膠無問題

其實我覺得香港人真係可以組成一個大嘅右翼政團

根本唔需要在乎嗰班撚樣點睇

child登仔話要全部支持trump架
信child登仔＝死左全家好耐

比起Biden上台
我對於左媒censorship 仲在意

你放心，而加勁多台灣人同日本人已經係推特話民主黨出術
唔係剩係香港人

唔係龐貝奧比膽你，有撚國際線咩
登登當你臭四咋

佢邊位呀
成日掛住條國際線以為自己好重要
緊係啦，冇條國際線佢攬住
仲有得擦存在感咩佢

我唔覺得會放過民主黨

人在美國，梗係迎合下啲所謂主流噏下social justice 屌下人極右，洗靚自己份cv啦，仲大大聲講港獨咩

好彩你係曲

真

其實啲左膠扮乜撚嘢 啲行為同共產黨一模一樣

係
不過佢地最少唔會為左利益就去奶呢樣奶果樣

仲有果個Kamala Harris，其實progressive 好多都唔當佢係自己人
我d白左朋友成日話佢係opportunist
如果民主黨下屆推佢出黎選就好，因為gop一定贏梗

咩叫香港人個名就嚟俾大家玩完
我覺得拜登戀童個仔吸毒又收支那錢唔想撐唔得嘅
係要跟左膠知識份子主旋律反侵先叫有face嘅
你係外國生活要同左膠做fd你嘅事
我睇唔過民主黨控制媒體全面左傾政治正確逼害都唔撚得嘅，如果咁撚樣都會丟香港人面搞到你冇face sorry我唔會因為呢啲人嘅說話而唔撐侵

撐侵唔係因為崇拜佢本人
係因為佢唯一一個肯抗拒呢班左翼虛偽智識份子同左傾意識
你係外國生活打海外戰線係你嘅選擇，但國安法立撚咗好多言論都已經會被支共限制追殺，屌你咩而家我唔撚似你呀係美國講乜柒都得，但我連想係香港撐下侵啫都唔撚講得又話丟盡香港人個名？
侵都有一半美國人6900幾萬人撐
個6900萬投侵撐侵嘅有冇令美國人個名就嚟玩完呀？
美國唔係個個都咁左㗎大佬

知唔知點解香港泛民呀左翼呀美國民主黨呀
歐洲大愛包容咁撚黑人憎
就係因為呢啲人成日當自己好重要號令江山天之驕子咁嘅勢態去搞社運，唔係每一個人都跟足你個套去做
大家有共同理念反支但唔係你左翼思想扯線公仔
一堆人撐侵唔啱心水就屌話影衰香港人個名

打和啦

一邊戇鳩私怨
一邊傻閪左膠

真

我估GOP 揸莊既州有機會收緊郵寄選票限制

屌你老母 假如Biden 冇出千 投佢果D美國niggar 後生廢青都係仆街

啱啱想講李啟迪俾你講左

係啊係啊
佢地參眾議院啲法案好似劉碧雲咁投錯先會過到㗎咋

用口反共？

我係完全接受唔到而家民主黨極左個ideology
啲政治正確撚 共產主義撚去死啦

我淨係評論佢現在嘅言行
天琦都講過如果有一日變左就拉佢落黎

咁你有trump 通俄證據我都可以幫你email 比拜登

拜登團隊無撚見過香港人啊傻閪

咁人地就係話如果呢兩樣野都冇證據咪兩樣都咪撚亂講

sad but 呢個係事實

「笑撚死人」認真 連登仔連左翼 右翼都唔識分 真係收收皮先

左膠嘅定義連登唔同㗎
唔同意見咪左膠囉

唔好激嬲民主黨

屌你老母啦 呢個咁嘅腐敗政黨

如果以敖狗為例
佢直頭落場幫民主黨助選
咁又唔怕得罪第二邊?

還是曲線話民主黨係仆街?

咁又點？
11哥都變節啦

佢係咪想叫人割侵 搞分化
香港人同侵一直同一陣線
拜登種票都容忍 唔怪得香港變成咁

兩邊都有人出面撐
嘈乜啫你
肥佬黎呢？
聽你班小朋友講all in trump死左全家好耐啦

制裁果啲唔計？
你咁講 咁侵侵咪係用口反共
出兵未啊？ 香港比人搞到咁佢做過啲乜嘢？
咪又係一直關注事件

點都唔會信熱狗先

左膠不嬲雙重標準

唔好介入人哋選舉撐侵

你搞清楚依家邊個嘈先?
係班外交官嘈要香港人收聲wo?

因為佢係尋求兩黨共識，你地唔識政治就係破壞兩黨共識

民主黨種票都可以忍

唔爭再忍埋港共啦

講得好
佢哋班左膠冇撚變過㗎
永遠想做大台
好彩香港人進步左
佢d on9 post下面大把正常人屌7佢

憑乜嘢代表人

點解一定要跟你左翼思想

張崑陽聲稱自己係撐侵

呢個真
屌侵個口吻以為係HOCC

學民果班根本全部都係典型歐美「高學歷」左膠底
永遠只追求畫面好睇 永續抗爭
唔會諗點樣贏

拎住香港抗爭者/被迫害異見人士/進步主義呢啲牌頭，又可以插支旗出黎做番幾十年代言人

既然Frances , Sunny 出到聲

咁我都放低了，Let eat 糕

人唔會變既?
寫民族論果個寫手都變撚左節啦
將來天琦出黎叫人唔好反抗一樣屌鳩佢添呀

我都想學民係高學歷....

所以咪引號括撚住佢

香港人條命就真係玩完

佢就拎住香港人個名喺美國隔岸觀火

其實sunny講左自己走左去邊未?

泛民b隊

當年港大本土派獨派嗰班就高學歷啦
不過肥佬黎有份狙死佢地
散晒啦

第一句我認同。
佢哋做外交遊說代表成個香港民族要中立都認同。
但呢幾日有國際線手足係好似用緊一種「我喺美國我知多過你、俾人知你哋撐侵好丟架我哋好難做嘢」嘅高高在上態度去屌香港人撐侵（唔係exactly話緊Frances），
呢樣先係我諗咁多人嬲嘅原因。
（其實咪有啲似上次條Andy Ngo咁)
我自己就覺得普通香港人（不論撐侵定登）表明自己立場冇乜問題，佢哋做代表嘅唔好咪得（甚至其實如果佢哋呢啲一啲撐侵一啲撐登都ok啫。

琴日已經有post講
佢地自己落左注, 所以唔想人地落對家

左膠係咁撚樣

我諗睇開twitter嘅，就算係撐侵，都知嗰邊左邊大多數，無謂拗。

求link

佢地嗰班咪又係傳統精英主義
又係覺得國際線你地識閪咩
唔使理你理平民意見

估唔到麻雀妹都咁
好撚失望

仇思達(神駒): 如果真係有「兩黨共識」，點解香港人唔可以撐侵?

Ching應該講緊個敖狗jeffrey ngo
Andy ngo係美國conservative既editor

敖狗Jeffrey Ngo

我寧願幫手加速
嚟多珍珠港 希望佢地醒

個後果出哂黎啦，無哂傳媒公信力。只要唔啱自己心水就一定係fake news

如果，因為驚得罪美國民主黨，主流傳媒
而唔敢去表達意見，
包括唔敢去屌民主黨，唔敢去表態撐侵

即係話，其實你根本就唔覺得反中係兩黨共識啦
因為其中一黨，即民主黨，你覺得你只要一得罪
佢就即刻唔會幫你，佢就隨時唔再反中

咁咪自相矛盾囉
咁仲成日講咩反中係兩黨共識

呢個真係精警

所以每次有兩黨共識撚出黎9up
我都想一野煎巴佢

唔係有無胸襟，係要有無立場就好似踢波咁，而家係要贏，我地好多手足用青春借晒泥碼去賭。你做政治研究，就翻大學出論文。西方對華政策，如果跟拜登一齊轉風，分分鐘最後逃生門都無撚埋，果時真係食蕉。

研乜鬼究,u都未grad

Andy NGO 係親侵記者
經常踢爆blm醜態

兩黨共識同共匪既雙贏一樣意思

開頭以為佢係香港人後裔
睇維基先知係越南後代

係咪俾biden屌過

本土獨派都有人左有人右嘅⋯⋯
統獨同左右冇關係。
冇人說本土獨就一定唔係左膠（我唔係話Frances係，但我自己識一啲絕對係本土同時絕對係左膠）
所以其實今次大選令呢啲分歧浮上水面先係今次我最擔心嘅嘢。你有follow開唔同本土派人物/KOL都見今次幾多人抝，簡單啲講係有一邊「本地/反全球化/反菁英」vs另一邊「國際/so-called普世價值」。我只能希望呢啲左右分歧唔會影響本土獨派難得嘅團結（disclaimer：熱狗唔係本土），呢個真係對香港民族嘅考驗嚟。

有份寫民族論果個李啟迪依家去左邊?

所以不嬲都話反侵既人唔一定係奶共

純粹係個人觀感比較多

好多女都係唔鐘意侵果種格

但就唸極都唔明咁憎眨低女性既人

但又覺得搞細路女 亂倫果d就ok

點解會咁既呢

香港人9up咩野重要咩

符合左媒agenda果陣畫面幾衰都係抗爭義士
唔符合左媒agenda果陣就幾有理想都係極右法西斯

Reddit睇到香港人撐侵畫面其實都識得講應該係香港人誤會咗/香港人無咁了解美國政治

反而自己人屌咗先 有點核突

其實好想問一個問題 假設民主共和兩黨都尊重民主精神 美國大選撐侵真係會令民主黨人係香港議題唔幫香港？民主黨人咁小氣？
Solomen Yue都為張崑陽站台 支持泛民 咁香港人咪都會繼續同Solomen Yue合作

Sor 自膠
冇錯係Jeffery Ngo

選擇性視角
佢地會同你話果D係fake news, 係抹黑

Sor 手快打錯

其實就算唔落注都無理由係呢個時候踩香港人囉

我唔知我睇唔到

關佢咩事

其實港 台 日 越 伊朗裔都有人屌民主黨造假

幫香港人都要忍唔住出黎多口

我回果之前話佢以前係本民前
呢D廢話冇意思

我想話香港有人落注
佢地係唔應該亦冇資格屌番香港人轉頭

要人眾籌畀佢落廣告，教人種族填Hong Kongers
原來票投拜登呀？

幫梁天琦拉過票咁又點？
我都見過有人話16年支持梁天琦
但而家覺得同omdb都係自己人，
唔鍾意omdb被人笑omdb喎

拉

我話我Hong kongers 啫，冇話Hong Kong is not China

衰d講句
唔覺得香港而家重有空間同多餘心力去關心果d所謂progressive issue同埋所謂普世價值

完全同意
就屎都無得食

麻雀妹 over左啦 無論外國幾多次大選都好
香港人係香港自己圍威喂大叫 支持乜乜乜
根本無任何影響力 每個地方一定會有唔同聲音
最重要係你地國際線嘅人點向外國遊說 行動 做外交咋
花多啲時間落國際線好過屌香港人啦

仲有香港人依加水深火熱緊 情緒一定比較波動架啦
講解完你地國際線會買哂兩邊 安撫下香港人仲好啦

無香港人用白骨同血幫你地舖路你地會行到而家國際線條路

林朗彥最後嗰句吹撚到
佢自己都用大家眾籌既錢黎玩graphic design登報打飛機

真心問
前線手足比人打到爆頭依家仲坐緊但想侵贏
咁有冇資格?

嘩屌你咁快學左泛民果種資格論

其實睇住國際線變cap水線
大把人都未出聲
明白人係要食飯嘅
都隻眼開隻眼閉
但香港人肉緊啲屌幾句
呢班遊說師就咁嘅嘴臉

人都未識做，就做政棍

on9 我地仲有咩好輸

所以咪比侵吸引到

一睇到射撚滿：負皮，上一頁
利申撐侵

社運前輩嚴敏華而家思路非常清晰
係班neo liberals遊說師仲喺度自己個世界入面

抹黑 = 和事實不符。麻煩許小姐提供evidence。

P.S. 第一次見連登連靚女都批鬥。平時一定有人唔理3721，衝出黎撐靚女。

真係估唔到呢番說話會出自嚴敏華把口
佢舊年重走去同肥牛傑去靖國神社放火

Yeah！！香港黃屍自己人打自己人最大聲，仲要係

為咗唔絕對關香港既事！

苦主大聯盟呢件垃圾 拉

隻肥牛傑番到黎仲係一鳩樣，先排見佢喺fb 開人波唔撐販狗非法延任

佢地左翼反美帝緊係咁講

嚴敏華TWITTER ICON撐侵喎

佢講得好好
呢班海外游說嘅有相同背景
年輕中產小康外國讀書
絕對係高階嘅得利益者嘅幼苗
所以佢地而家會咁樣講嘢
感受過外國精英階層嘅大學嘅風花雪月
個種安逸冇犧牲嘅抗爭
遲早種出另一棵李啟迪

我自己一路非常唔專業咁覺得
Neo liberalism = 自由主義 + 全球化 + 正義論 + 後現代主義
我都唔明點解而家嘅左係會支持全球化去剝削第三世界國家嘅工人同搞到自己國家嘅工人無嘢做

尋日睇到都覺得一針見血
改觀

所以上面講咩李小姐幫天琦拉票可以抖抖啦
你要支持拜登ok 但唔駛拉埋香港人個名落水
而家GOP無人支持香港人咩？

一個佢一個張崑陽 真係睇黎都晒鳩氣
佢地繼續係出面普世價值啦
香港人就等入集中營

推

打錯
許小姐先啱

19都屌緊呢班人
Too much 喇 睇到自己咁高
反共唔單只因為你香港
一早美國已經有人想出手啦

班撚樣直頭反對港獨添
自己喺外國冇畀蝗蟲蠶食自己住個度咪反對
你睇下我地上水屯門個啲畀蝗搞到污煙漳氣

一早玩撚完啦 周尻圍世界性屌票
上心程度仲癲撚過有一票係手既美國人

關人撚事咩 佢要傾向就自己傾
唔好話咩講撚到整臭香港人名
gphone都未去到睇到自己咁高啦
痴鳩左線

gphone醒呀
外判左個歸邊責任比敖狗

佢唔返嚟香港抗爭下？
喺外國風花雪月拎住香港人嘅血去做遊說
錫身又拎晒光環

Left elites: 你啲窮苦大眾住上水/屯門睇唔到big picture 咪日日嗌港獨，我地住美國東西岸過得好地地，最緊要anyone but trump 先夠潮

咪係，佢endorse過天琦又代表乜？

當年黃毓民夠endorse 天琦啦
咪又交惡

香港人自己唔可以有意願？
一撚定要跟佢呀？
共產黨都會有分歧內鬥啦
真係屌佢老味

支持TRUmp認為選舉有漏洞同香港爭取民主究竟有咩矛盾？

呢種思維 似唔似 最初 有人話香港示威唔好拎雪山獅子旗出黎？因為唔好得罪中共

但係唔公平，有問題，點解唔可以出聲？

成日要Take side 揀自己最有利方法去做咁同我地屌藝人揀最少傷害性議題先發聲有咩分別？

重視個人權利，但輕視道德，要自由選擇，但又唔要有後果。呢啲時候就要政府干預（立法去反歧視、確立佢哋權益），要社會埋單（福利），完全係輸打贏要

駁吾刀

其實同叫人唔好激嬲共產黨有咩分別

喺外國好食好住又冇畀蝗搞到污煙漳氣 點解要支持香港獨立呀 我又唔係住上水屯門元朗

真，明明踩住香港人既血係外國講幾句嘢
就吹到自己幾撚大犧牲，幾撚大作用
下下都出來隔空指點江山
Gphone都未夠薑咁啦
何況班離地撚

認真問 點解屌埋張
佢又冇好似Frances咁屌香港人
我自己覺得張講得好得體成熟喎⋯⋯
利申定先：我係好撐侵

所以呢班人咪自私同偽善囉
好似嗰個梁啟智咁
叫人唔好出聲攪9條國際線

國際線係你地㗎咩？你班人幾時做左大台㗎？
根本個心就天之驕子

同埋發生咁不公嘅事
疑點唔係歸於受害人咩？
因為侵口臭就assume 佢fake news？
呢d叫做普世價值呀？

真係好笑
美國就會因為你班香港人支持侵而唔反共？
但佢地又話反共係2黨共識？自相矛盾

唉

而號稱貪錢既商家佬特朗普支持工人階級重視中小企

政治光譜好闊 唔係一句黃藍本土可以分哂

想知本土香港人點樣屌票？
香港人塘邊鶴舒發兩咀，幾時變得咁有影響力？
係咁誇嘅，唔洗呢班游說師做lobbying啦
喺香港屌兩咀已經影響到外國

呢個林朗彥真係幾撚自大，講到自己唔係香港人咁，上年廣告壇野咪又係法西斯咁

呢幾日啲所謂後生國際戰線一個個出黎洗地，原來只不過起第二個台，同香港班委任派老販狗爭做民主黨代言人，真係失望

因為美國人口普查入面
香港人呢個朶係佢fight緊返嚟嘅
香港人係屬於麻雀妹的
唔準你地侵粉搞臭

佢尋日出左篇FC文話死人選票次次有唔係今屆先獨有
講撚到好正常好平常咁, 咁其實呢個係漏洞係咪應該公平D講番要改而唔係主要強調"唔係今屆先有嫁,屆屆都有嫁?" 咁咪應左出面個篇CCP滲透個篇文
真真假假混埋一齊令你覺得咁樣都係正常同接受,因為已經分唔到咩係真咩係假
事實個個州嬴小小呢D位出術已經搞得惦

其實愛侵力唔係輸打嬴要,係要公平透明選舉
佢4年前都係爆冷嬴, 無人話過佢係大熱
但而家無限MAIL IN仲要係度咁樣幫手解話

即係左膠句式: 雖然佢乜乜乜不過佢物物物
其實咪即係同ANYONE BUT TRUMP一樣

張個fb 尋日畀人怒屌，所以先出黎再解畫

2016年起過一次
以為之後反省左啦
原來死性不改

成日話連登仔乜乜乜
民主黨會唔會mon post咁撚on9
頂多咪茶餘飯後維園吹2咀 講撚到會激親美國
引19講個篇文

19屌到拍拍聲

可能人性如此，畀人捧兩捧就忍唔住插支旗圍爐

始終黃嘅我又唔會大大聲屌佢乜
呢個許穎婷我覺得佢叫人填自己係hker幾有諗法

至於佢哋覺得咩香港唔應該獨立呀，香港人冇遠見呀雖然我都覺得好離地但現階段都理鳩得佢

香港人隔住個太平洋講幾句就話玩完
係咁撚犀利就唔撚使班左膠做遊說師啦
成班撚樣都無LOGIC

佢支持查票架
講個事實出黎唔駛上綱上線話佢都係anyone but trump囉好無

可能pelosi 放工會上黎cctai/波台睇下post呢，你fc 左未先？

同意
加埋歐美左膠所謂嘅progressive value根本唔係個個認同
喺唔少人眼中係regressive
所以唔好同我講乜唔好整衰香港人個朵
唔好一口撐外國左膠價值然後話有香港人撐外國右翼

拜登真名上動物台睇蘿莉動畫

梁啟智呢件最撚垃圾

真
Gphone都未撚夠薑
其他果d當自己乜水係度指手劃腳

痴撚線

Gphone先醒
敖狗咪又係佢隻狗
衰野就叫佢出面黎做咁解
眾志之前D錢咪一樣科比佢

呢班人唔知點解我淨係諗到呢句臺詞

唔好屌曬所有遊說既人 遊說團入面都分幾班人啦
你問下遊說團所有人 一開波係咪共和黨議員幫香港人先
我冇話民主黨all evil 因為佢地都有投贊成票
但去到大事大非 講政治倫理 支持共和黨都好正常
以我所知 眾志班人同民主黨人熟D

討論下美國選情都唔得
惡撚過共產黨

所以話呢班左膠咪又係暴君底

屌呢幾日第一次笑出聲

好老實講
唔係RAY WONG出聲我真係對佢地是但一個都無興趣
但2020年仲屌票係未撚訓醒定岩岩放監

而家拜登就做倒總統
滿意未

我唔明有咩好理解

好老實咁講，如果我係美國人，我真係唔會理香港發生咩事，而會以香港人嘅利益投trump。反共如果唔係好似蘇聯同導彈殺到埋身，我真係唔理

而以香港為例，如果我係一個大陸人，希望去支持777做特首，屌你老母，你呀嫲都反感啦on9。

你以一個外人嘅身份叫人哋而你嘅角度去睇佢自己嘅事，真係難聽過粗口。人哋明明已經係體諒緊你，支持香港嘅運動，但係你要佢改變對佢本身體制嘅立場。咁同香港政府講叫對班蝗蟲包容有乜撚嘢分別？

你識好多嘢咩

至少人哋做嘅嘢係真係幫到大家，唔似你係度淨係屌自己人

熱狗

但係事實上應該我哋要兩邊都撐先至係合乎我哋最佳嘅利益
所以我覺得國際手足想帶出黎（唔計andy）係想大家唔可以死撐，因為香港有一個好清晰嘅信號係大家都撐侵

到時換咗人咁就仆街啦

而家香港都輸撚咗，不如我地一齊奶共啦

人哋係獨立國家
香港已經收咗皮，差在我哋點樣衰落去揸

講得好啱
我真係都唔想睇連登咁制

痴撚線，完全無人屌過共和黨。你話選舉唔公義，共和黨仲多啦，淨係計gerrymandering都唔知點講。個個當袁弓義係神噉樣拜

cctoy政事toy，都係少上算數啦

好老實咁講
佢哋會覺得侵做到嘅嘢
左面派出黎嘅人都會做到

你又唔繼續接落去

真民主既話我地都係鳩up既權利

搞死又點 要禁言？

可惜啲人唔知呢
日日係度屌左膠

想知呀? 上TWITTER 睇下囉

都係，鬼婆的話美國係多好多嘅

麻雀絲

有乜撚用姐
你要從到政先得架

如果唔係點會叫到政團

但佢地搵左拜登選

因為兩個都係爛橙

但係一個支持墮胎

但無人話個解決方法一定係trump
再者遊說力度再大
根本都唔及美國本身面對嘅問題係選民面前嚟得重要

XX苦主大聯盟 = 熱狗

出少句聲真係有用

黃納粹唔係浪得虛名

問題嘅係有幾樣

1. trump唔係必須嘅方法，係可以達成嘅重要手段
2. 要知道嘅係美國係兩黨制之下，一般來講係唔容易變天，除咗swing states之外。所以即使你遊說一兩個去投，但你好難改變一啲根深蒂固嘅嘢。
3. 本身呢個問題係兩黨共識，對於有啲人來講，投trump係難聽過粗口 （你話佢係弱智，但呢啲弱智佔全美國一半人口，而且包括大部分嘅美國有學歷嘅人。咁你亦都可以話華爾街撐侵，但係其實佢哋兩邊都撐，好opportunist，好識得be water）

反而真係要拉攏返兩黨嘅支持先係辦法
而唔係單靠一個人，或者某一黨派

特別係眾議院會頗大機會繼續由民主黨主導，而參議院係共和黨主導

Gphone對果群人應該有微言；佢哋成日見美國民主黨係，或者講人哋得閒就同佢吹兩嘴，就以為自己已經係陳方安生個級數

咁我唔覺得佢哋屌返人哋轉頭啱
但係我覺得大家要至少意識到唔可以只係撐trump
反而係支持共和黨同民主黨加強佢哋係香港問題上嘅取向

好老實
除咗有一堆有bno嘅人之外，真係價值唔多
台灣實際得多

我覺得係香港令到美國關注台灣同中國，可能呢個係最大嘅唯一價值

眾志起家就係民主黨Connect

Gphone成日比人笑佢係落西個仔架啦
佢唔親民主黨你先怕

基本上係女人仲要左派底一定係反Trump，唔撚洗理背景
加埋睇cnn + nbc，Trump作為最終邪惡大boss的形象就出黎

左點解會膠就係因為佢地只係追隨心中的理想主義，對政治人物都係
所有目標個前設就係膠行生，目標行後
如果美麗地勝利就係佢地的目標

所以咪多咗關住台灣，因而香港咪冇價值
反而係睇美國有冇機會係幫台灣嘅時候，有幫到香港嘅嘢

我都係擁抱大灣區算啦

上twitter就知
撐侵唔係問題
但去到韓粉式狂熱先係問題

其實無話佢地先可以代表到香港人去同國際溝通
所以先話要去玩twitter connect一下
結果都幾一面倒非理性去教美國人民主咁濟...
咁依個亦都係佢地睇到香港人既形像
每個人都係representatives

光復香港

其實佢地大部份Bernie bro/支持warren
但太憎侵先含淚拜登

臭閪一個

拜登贏面邊會高過bernie

佢話人抹黑十一登都叫啱??

反華爾街精英呢個好笑
而家後面個金主唔知係邊個呢

一邊反華爾街精英
一邊支持華爾街精英控制既人
精神分裂?

贏面高唔高唔重要Bernie / warren 都係反華爾街，DNC班友 又點會敢得罪金主

唔好話啦，前幾日開始大逆轉個時
連登仔都情緒集體崩潰啦
會走上去屌又幾出奇

香港人而家慘撚到出去獻個花都要怕比狗搞，講野都怕中地雷
個種生活過係半自由的地方突然跌入極權個種感覺有幾多外國人明

Trump對支那個種強硬路線變左幾乎最後希望，
Trump打支那勁係佢無精英包服，唔撚care明面上的對錯，目標為本

係本土線完全被打壓的時候，有個外國政客明白支那點打，個種希望突然消失
所以嬲到追住美國左膠屌我唔係唔明

咁佢地憎侵多過拜登

連登立場來講

唔撐侵就係應該落地獄的左膠

老實講
我都係拜登hater
唔算侵粉
如果Bernie做
可能我都覺得OK啦

白人至上都尚且有人性

你打住民主自由旗號竟然同魔鬼做朋友！？

陳光誠回憶錄：被奧巴馬政府出賣而落入中國政府手中，是共和黨拯救了我

我唔憎拜登，係覺得佢廢，一個無能力無理念既政棍
但係係美國好多人覺得佢係一個有親和力既老人家，人畜無害果隻

總之路線係左既一律左膠啦，懶得諗

連登講政治逢左必膠

依個大家都明白
甚至我地都係share緊同一種情緒
但真係唔好繼續落去

佢地要明白佢地撐侵係撐佢對抗中共既手段
唔並非當佢係世界上唯一無比中共收買既人一樣神化佢

追住美國左膠屌 但偏偏佢地先係關心同支持香港既一群
只係佢地對抗中國既模式錯誤

叫你哋做策反 蛇都死仲係度得閒理咩yuu
或者象牙㙮式話美國冇責任幫香港？
而家差兩三%成件事唔同晒
twitter raddit 戰線鬼影都冇隻
twitter raddit當抗爭撚唔見晒
係呀！個天跌勝利俾你
或者靠自己快撚啲一人一把刀衝去殺雜總啦

biden係民主黨comproised既選擇
一個面目模糊既所謂主流派
從而踢走非主流既sanders
美國有anyone but trump諗法既人 都係一樣咁諗

講真選民唔投侵係問題
因為支共明顯係邪惡軸心
因為anyone but trump去投個奶共黨
真係智障

真係唔關民唔民主事
而係明顯民智未開

你一睇街訪就知
覺得中國唔係咁差又有
單純anyone but trump又有
根本連本土政治都冇去考慮
根本乜鳩無了解走去投

民你老母主
民主都要了解政治
係基本責任
民主唔撚係小朋友玩泥沙

樓主斷章取義
原文冇咁差

啲cm 完全證明緊po 名句說話

而家香港其實都有一堆人係撐登/反侵⋯⋯
向外國反映同解釋民情唔係佢哋工作咩？（我冇叫佢哋自己take side）
同埋如果真係兩黨共識驚咩換咗人⋯⋯

黃屍既智商究竟係咪可以無下限

我今晚會教訓佢

講事實=抹黑

扮中立, 但就幫Biden同國民黨洗地

你可以話戀童係抹黑，
但口吃，紅色資本交易都叫抹黑?
屌啦，美國左媒以前一直有報hb啲野，一直屌緊佢兩父子，
係去撚到選戰就神奇噤聲，咩新證據都唔報，一口咬定假，
但提提你啦，三大科網巨頭去撚到hearing都唔敢話呢單係假。

你可以話佢入唔到CHINA JOE罪
但一定要入到罪先叫corruption? 咁你班友當年咪屌689啦

都係個句
HB老豆唔係CHINA JOE，唔係VP
烏同中會咁多生意比佢? 特別中國，上億計
仲要坐空軍去，係領事館簽？

咩屌票
raddit twitter 人影都冇隻

真佢邊位
佢係香港人我唔係?

Hello想改名

理性討論
拜登戀童有咩證據？
就係因為佢索細路女？
佢都有索成人 最多叫怪癖 唔係戀童
佢可以係鐘意索女人陣味
要由佢索依個行為推斷佢係戀童會唔會有段距離？
不過都知一理性討論同唔同意見就比會比人屌死左膠
我屌定我自己先等見到依個回覆嘅巴打可以唔洗哂口水屌鳩我了

屌我死左膠 死開啦

sor 我hi 錯負皮

btw人人都係雙重標準，問題係左膠double 得黎又要拎高地個下柒

曲線？

應該咁講
美帝邊個贏
香港人都係要捱
所以唔應該咁上心

咁都仲理性分析到呢啲最多叫怪癖？而唔係性騷擾？
你哋班理性人士真係咁都頂得順？
畀著係川普咁做睇吓主流媒體同班Neo Liberals係咩反應？

邊個有權指點江山教人做野
呢句野就算係邊個講都要屌啦

出黎搞呢d要人支持就做好d pr
唔駛係度晒cv我做過乜乜物物
所以有資格做老屎忽叫香港人收聲

佢做過既野 感謝佢付出
但唔代表佢係指標乜都要聽佢講
繼續上網指點江山屌票啦 好快甚麼都不是

不平則鳴就係咁簡單

跟大唔大台無關

好彩佢講中文，如果畀人譯咗英文傳到去共和黨到，就真係唔慌 bipartisanship....咁點靠佢做民間大使呀？

唔係得唔得罪嘅問題，係應該冷靜啲咁思考，唔好諗住有救世主黎幫你搞掂

Share 熱狗衛星Group bam

咁侵俾人屈通俄門
有冇為佢不平則鳴呀？

佢地攬住國際線叫香港人收聲
唔係想做大台咁係乜？
佢講嘅就係真理？當自己真理部呀？

佢哋見唔到fb同twitter censor team玩到點呀？
有人曲線串句連燈仔又要認拜燈做爸爸就ban 30日
同一個人試過被fb以為個po笑有感冒嘅人要ban 30日
點知發現笑川普ban 7日就得
真係咁乞兒都走去認契弟

國民黨奶共喺國際大台眼中又係不實指控

AP: Wisconsin has not counted more votes than there are registered voters

驚佢地對佢人血光環有威脅

笑撚左出聲，國民黨奶共係fake news 係conspiracy theories

Daddy Trump BIG DICK energy

又係風師兄呀?唔怪得唔見佢出POST

係呀，班社會賢達咪繼續兜囉